宜家d software洗左機唔需要重新安裝架咩？

前排洗左c drive windows

發現裝喺d drive 既software仲用到

但係 控制台＞設定＞程式 又揾唔到呢d software

咁奇怪

Portable Software

唔係添

好多都唔洗安裝
有自己嘅ini同dll
安裝只係寫條path入registry
但小心會有權限問題
你洗機之後當新user
即使你改返同一個username
上一手嘅user都會變成一個uid
而個D drive好多folder
都唔會授權俾你個新user

唔該米水巴，解答到